[網絡戰] 關注全球主流媒體post

世界曝光度對呢次運動有一定作用，大家推熱佢點都有幫助，隨便增加

CNN

NYT

BBC